出街食飯啲蛋有冇肺炎病毒？

見到平時好多茶記都係用呢隻湖北蛋
啲蛋仲安唔安全？

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

呢D細節加段錄音真係connect到藍絲

其實生蛋隻雞中招係咪已經收得皮